支持警察，嚴正執法

講笑咋。
警犬食屎啦屌你老母

坐咗幾耐？